{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 모데르노펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ペンションは未成年者や愛犬と一緒に入室できません。 予約した人数以外の追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡してお知らせください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与える娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能で、期間未確定により料金が誤って反映された場合は自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 スパとジェットプールは入室後から24時まで利用可能で、使用料金は無料です。 個別バーベキューは入室後から21時30分まで利用可能で、料金は人数によって異なります。 入室の際はペンションのスタッフにお伝えください。 メゾネットタイプは、児童や幼児と一緒に利用する際、安全に注意する必要があります。 一軒家の客室はプライベートな空間で思い出を作ることができる空間です。 IPTVとWiFiはモダンルームでのみ使用可能です。 プレミアムペンションのプールは6月末から9月末まで入室後から19時まで利用可能で、無料です。 駐車は最大20台まで可能で、周辺の観光地としては朝の静けさ樹木園、加平四季ソリ場、湖明湖/水上レジャー, 雲岳山/玄燈寺, 南伊豆/ジャラ島, ジェイドガーデン, プチフランス, エリシアン江村&スキー場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者や愛犬と一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンションは未成年者や愛犬と一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数以外の追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、客室での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるようにお願いしますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約や料金の誤表示についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能で、料金が誤って反映された場合は自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットプールの利用について教えてください。",
            "answer": "スパとジェットプールは入室後から24時まで利用可能で、使用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキューは入室後から21時30分まで利用可能で、料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "駐車は最大20台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地について教えてください。",
            "answer": "周辺の観光地としては朝の静けさ樹木園、加平四季ソリ場、湖明湖/水上レジャー, 雲岳山/玄燈寺, 南伊豆/ジャラ島, ジェイドガーデン, プチフランス, エリシアン江村&スキー場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 586,
        "QA": 540
    }
}